仆街藍絲抹黑在加拿大港人因撐反送中被歧視

藍絲老母send咗條錄音去屋企個group
平時食飯都費時嘈 今舖佢仲大大聲播出嚟
唔擺上嚟會激鬼死

大致係講有個黃到仆街嘅17歲仔啱啱去完加拿大一個月study tour 話個邊啲鬼佬笑啲香港人示威 話班後生低質又暴力 係個邊因爲係香港人所以成日比鬼仔蝦搞到唔敢認做香港人 要扮台灣人喎 翻到香港變藍絲鬧學生鬧老師鬧埋蘋果最後個360度大轉變笑撚死 係咪即係無變過

推到個17歲有為少年出嚟講下個經歷 睇下外國有幾睇香港唔起同埋喺愛国藍絲口中聽到「封閉」兩個字都幾搞笑

咁多呢d無聊人，贏左先再清算啦
我地而家明星都唔得閒批鬥啦
推d有用 post好過

啱啱聽到太撚嬲

將香港人轉做支拿人 即刻合理曬

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真係有人send俾我聽。真係戇鳩